正常人遊行係示威 香港人遊行係示弱

點解會咁

呢句真 28/4我有去遊行 行撚到行街咁

真

最緊要玩得開心 下次再黎

因為人哋掟汽油彈放火同警察隻揪
香港除咗唱今天我都冇嘢做

死毒撚咪搞分化